วิธีการรัน Subnet Caculator
	1. ทำการดาวโหลดไฟล์ git ลงมา
	2. เปิด directory path : ...\calculatornet-master
	3. เปิด command promt ละเข้า directory path : ...\calculatornet-master\target
	4. พิมพ์  java -cp "Subnet Project-jar-with-dependencies.jar" CalculatorNetForm
	เพื่อรันโปรแกรม
	5. ใส่ค่า octet ในเเต่ละช่อง เเล้วทำการเลือก subnetmask 
	6. จากนั้นกด caculate หรือ cancel เพื่อลบ